究竟有幾多腥港人偷雞用$2八達通

日撚日搭地鐵搭巴士都見大把。
C奶.廢中.o靚仔。咩人都有。
唔好同我講全部夠65歲。賭J都得。
係咪真係咁撚乞兒。搭車都要呃。
定係全鳩部都蝗種

搭巴士見到咁你有無同車長舉報

或者佢地真係傷殘人士來巴呢

識人表面都係冇問題 但唔知點樣整到傷殘證就用$2

車長見到都唔出聲 由我嚟講？

傷殘人士都可以用$2

你啱 全鳩部都傷殘人士。
咁當我睇錯囉。
有啲趕巴士仲跑得快過啲中學生

受惠對象

65歲或以上長者
65歲以下殘疾程度達100%的綜合社會保障援助（綜援）計劃受助人；以及65歲以下的傷殘津貼受惠人

[殘疾程度達100% 指有關殘疾人士必須由衞生署或醫院管理局的醫生評定為患有嚴重殘疾。醫生在評定申請人的殘疾情況時，會參考《僱員補償條例》（第282章）附表1準則界定的喪失100%賺取收入能力情況，例如雙目失明、失去雙手或雙足的功能，以及全身或下身癱瘓等。]

個腦傷殘又同你講咩

駁唔到 我錯。怪撚錯晒啲識行識走既傷殘人士

agger好多人偷雞用$2
但傷殘人士定義好闊，唔係無左隻手無左隻腳先係傷殘

Thx 巴。我應該要去驗眼 唔通我見鬼 我見親啲$2狗都係行得走得。有啲廢中拎晒架生擺明做裝修佬。一係就啲着晒老細嘅地產狗保險狗

咁我都去試吓申請先。我覺得我明顯係腦殘加眼癱

拎白卡有著數

巴 有冇申請攻略